跪求兒時回憶，絕對無敵中文卡

收除圖中的閃及鐳射閃，
白卡都收。
求各位巴打幫助完夢。
TG：Alteisenrieze

推

幫推 好懷舊 應該好難搵

係好難搵 謝謝幫推

咁大個人玩埋d on9卡

夠你條傻9 on9